致，香港人

加油。
我冇諗過連我都會覺得同屋企人意見不合
冇諗過係香港地，我件衫嘅顏色，會令到我咁焦慮
冇諗過搭地鐵會驚下一秒會有事發生
冇諗過香港人會分化到咁樣嘅地步。
勿忘初衷 記住自己係為緊啲咩作戰
未必所有人會認同，但係警察唔係我哋嘅敵人
真正嘅敵人係送中條例，係中央政府，同惡意借勢搞亂香港嘅人
做警察係一份工，唔係個個都可以為自己嘅信念而揼低份工唔理收入， 有好多人都係迫於無奈要繼續搵食有頭家要顧。
( 使用多餘警力， 粗暴對待市民嘅所謂黑警係另一會事， 嗰啲仆街係另一個話題)
香港警察做唔到嘢令到香港市民俾黑社會無理毆打， 抵屌。 我講尼一句肯定會有人唔同意，不過希望大家可以試下唔好將所有警察相提並論。 我喺香港人我支持反送中， 我好撚愛香港，香港係屋企，我知睇緊尼個po嘅你都一樣。 香港唔需要更加多嘅分岐， 我哋唔好畀理由佢哋話我哋係暴徒，一路抗爭， 香港一定會畀我哋救到。
香港係值得㗎， 你嘅存在亦都有價值， 呢個世界一定會有同你意見不合嘅人，我哋冇可能贏曬所有嘢。只要我哋堅守光復香港嘅信念， 拒絕被無理打壓， 我唔敢講係一朝一夕，但係一定會有一日我哋會成功維護到香港一個咁有價值嘅城市。
香港人，加油。

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

唔好同我講黑警要拋個身出黎做
香港好多人搵萬幾蚊人工一樣要生活

減少消費 抵制淘寶 絕不在元朗區消費
同埋政府嘅乜嘢年金基金都唔好買